點解王維基基哥咁蠢唔學sf 整智能櫃

揾阿dodo姐洗幾百萬賣廣告又有錢

人地4px sf 唔使廣告 就有整智能櫃

基哥你究竟想唔想賺錢呢？

唔想
只求打個和，大家開開心心購物

佢有腦就一早賺到fatfat la

我只係知佢好有錢

我target係中產
邊可以比中產用自助野

樓主快D 係每個屋苑整番排櫃, 然後同WIKI王傾合作啦

佢要人氣多過要錢 搞響左就會賣

啲o2o地點閪到

講真，住錦田想係佢到買野好耐。
偏偏佢唔送又唔搵物流幫佢送。

士多的產品又無佢咁齊。

佢係已經賺到fatfat 真正白手起家

佢有冇錢唔係重點
順豐老細又係香港人又有錢過佢
人地仲醒目過佢

發財立品

有櫃 24小時長開
洗撚開鋪 洗撚請咁多人人看鋪 仲要朝11晚9先開 我返shift 返夜仲要等你開鋪
蠢撚過隻豬

其實好難一樣

一來智能櫃大小問題
二來 hktv好多係食物

王衛已經入咗深圳戶籍喇
唔係香港人

湯唯攞左香港身份證啦
佢又係本土既代表咩？

王衛本身就唔係香港出生
加上轉埋戶籍，仲要當佢係香港人？
好勉強

鄧紫棋夠唔係香港出世
仲又要只係唱國語歌

你問下呢到d連登巴打
有幾多個當佢係香港歌手囉
仲未講王衛出生地同戶籍都唔係香港
至少未睇到鄧紫褀放棄咗港籍

hktv mall由冇人覺得網購係香港會work
做到全香港人都會網購
佢個hktv mall 似終唔得

留名睇連登仔教ceo做生意

教埋tim cook 仲得

智能櫃其實好高成本
不過都支持wiki做

佢hktv 搞得唔好係因爲政府阻住

咁佢就咪賣杯

面

最好有埋冰格

智能櫃唔係話你想擺就擺
要同業主傾

唔係咁易架葉師父

sf 宜家擺到周街都係
錢同想唔想做既問題啫

我講緊電視

合你老母作
我有錢起櫃
仲益呀蠢仔wiki

做智能櫃有著數啦細件唔洗運咁多
大件先送上門

上左熱門

但你冷凍食品果啲點搞，如果用雪櫃電費會貴到仆街

開左個頭先
萬事起頭難
屌閪都要扯起個龟頭先

做蝕本生意 ?巴打，起頭都要有賺嫁，佢本身已經蝕緊再搞一搞隨時加速死亡

士多都有分可入櫃同不可入啦

根本hktv 好撚多野都可以入櫃囉

我個人嚟講，都好支持佢用智能櫃。
未必一定要同順豐合作，可以同嗰啲細公司（ 咩4px呀，菜鳥呀 ）合作。

而且就我個人嘅購物習慣而言，我只會買乾貨，未買過食物。買得食物都因為係肚餓，多數落百佳或者街市，即刻買現貨好過網購啦。雖然我都明白有好多人係hktv mall買食物，亦都見過有人去o2o門店攞食物嘅貨 。

其實點解wiki唔可以抱住共產黨咁嘅思維(橫掂佢都係地下黨員) 「逐個版塊打落嚟」，先打咗乾貨呢個版塊，然後做埋細件貨物， 再定一個低過送貨上門、高過門市攞貨嘅免運費門檻，例如100蚊，
全部可以送智能櫃，24小時攞貨，咪幾好

根本就應該整
amazon都係咁玩啦家陣

智能櫃for細件貨 超市D貨買幾件就大過個櫃點撚樣放

其實佢可以先响O2O門口整智能櫃，反正O2O都差不多區區都有咁滯，咁佢個O2O又多個gimmick係可以俾人24x7拎貨
個櫃可以預1/10冰貨，1/3冷貨
如果O2O work佢應該再考慮响其他細區放櫃，慳租慳人工

不過櫃最大技術問題係點樣預到啲貨放唔放得入同埋點樣計夠唔夠位同幾時夠位，因為依家係人落單時就揀定日子時間，用智能櫃就未必做到

撤雅人 身於這個地方 稱呼叫 魔童 (磨通）

話開就開咩
投資係logistics engineering度 唔係一千幾百萬就搞得掂

佢hktv搞得唔好系因為間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB

結論 王維基蠢過連登仔，事但一個連登仔都諗到solution，王維基億億聲身家都諗唔到

o2o店已經好多唔駛整櫃都ok但唔比現金比錢始終較麻煩

後生中年識電子支付，老人家係唔識

一早賺夠
玩下姐依家

要我落街拎，咁點解用我唔去超市買?

其實係759最多鋪個時同肥佬合作最好,
真係咩村都有咁濟, 成條運輸團隊好效率好多,
依家HKTVMALL俾人X得最多, 第一係無客戶服務, 第二就係送貨大哥們忙到成日要改時間送。
講真唔睇好HKTVMALL可以長做到落去

其實我都想幫趁維基
但係下下都要等佢送貨收件
而且送貨果度 又係傻的嗎
同一個order 可以分開幾次送

樓主覺得智能櫃好易整？

落去 locker 拎, 我點解唔直接去超市買呀 on9

759 x hktv mall 反擊 360 同 1+1 咪好囉

樓主 以為自己好撚醒
凍肉點放智能

鳩品360正仆街, 但1+1都係垬底?
可惜肥佬死左, 雖然係重度左膠, 但肯做薄利多銷同俾員工唔錯嘅待遇, 真係難得

目測 360 多左人幫襯
港豬真係智障 , 有良心既 759 唔支持
走去幫襯啲仆街以本傷人既紅底

真係唔識賺錢
大陸搞完佢先搞

Wiki個1137重係搞唔起真係世紀難題嚟

當年sf搞好多門市
依家汁撚柒晒轉智能櫃
sf都係衰過黎
wiki仲要唔學習

同埋岸9香港人hold住個locker到最後一刻都唔拎 有事就投訴投訴投訴

豐順送得最多既既商務既書信，包裹類我估佢多極都唔會去到hktv既級數
依家hktv一日萬2單生意，平均即係每區每日600件左右，一個智能櫃當你20-40格，對600件包裹黎講根本就杯水車身。而且sf有便利店同門市做分流。

而且你無方法知道個客會幾點拎件貨走，當你只限1日內要拎，你都必須要將果格全日留比個客，40格一日只做得40單生意，效益有幾大你自己計得到

而且sf係d人一早包好哂拎去寄，大細可以即場量度，hktv你落單時佢根本估算唔到所有野包裝黎有幾大細，而且佢唔係全部自家野，其他供應商既野要等佢送到黎先知個包裝有幾大

智能櫃turn over太低，長遠愈做愈大果時就會愈明顯。愈黎愈多客既時候，無得用既客比例就會愈高，到時一定屌到飛起，由無變有當然讚，但由有變成無果時，就會對公司印象好受影響，話以後唔幫襯點點點

當然要攪唔係無得攪既，每次用要比多十蚊廿蚊，減少使用量囉

啲櫃寄十次十次都full

錦田真係深山咁
佢要送都唔知可以點送

高質回覆

網購唔做村屋生意

終於有個巴打中pt
我自己用SF櫃有時拖2日先羅

根本成班未用過智能櫃就係咁讚好用
個櫃鬼咁細，放幾排檸檬茶就full
啲人又唔係即日拎，霸住個櫃幾日
睇下ztore 啲櫃期，排好耐

之前話佢哋傾緊合作我都覺得係雙贏
一個就有成熟嘅網上平台網購系統，同埋龐大嘅B2C送貨車隊
另一個就有大量貨源同客戶基礎
未計後來hktv嘅O2O係可以搵759合作
基本上可以話係互補不足之餘又唔會搶到對方生意

可惜結果都係傾唔掂數...

條on9仔見人地有錢就認人地香港人

執笠易d既
快d執

根本唔同客源
一個偏中產
一個偏大眾
就好似萬寧同惠康
同一間公司
賣既野有唔同 亦有重複

咁有邊個冇錢，我冇當佢香港人呢